反對各區遊行

今日係wtsapp長輩group開始宣揚叫d人打電話去反對批出不反對通知書

[quote我已致電牌照科2860 6551，因上水及沙田發生之佔領道路、衝擊及襲擊警察，原用公安條例因公共安全、公共秩序和防止罪案，反對批出7月28日將軍澳遊行。一人力量有限，希望大家都可打去反對各區遊行。[/quote]

唔清楚效用有幾大
有無人知可以點應對？

唔想連和平遊行嘅機會都無埋

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

［拋磚引玉］攪 大 沙 田 商 場 連 儂 牆